認真討論 - 除咗移民或接受現實，仲有乜嘢出路？

唔移民、唔接受現實，剩返抗爭一途。
罷交稅？都係有人帶起先得，況且對政權嚟講只係R吓痕

我一個人知識有限，所以歡迎各界專業人士補充
建議唔好太著眼同五毛爭論

方向#1. 簡單邏輯，共產黨唔解體、唔改變，香港遲早會全面赤化，所以要諗方法促成共產黨解體、改變
a) 促使走資潮 - 我呢方面唔熟，請補充
b) 北方義人南遷 - 中共政權下仲有有良知嘅維權人士/ 普通市民，佢哋要放棄改變整個中共嘅諗法，南遷到廣東，先改變身邊嘅社區開始

方向#2. 掌握武力，香港市民被人恰因為唔夠惡
a) 外國軍訓 - 點樣可以說服外國俾香港人接訓軍訓？或者點樣有誘因令港豬接受軍訓 ?
b) 入警隊 - 不過好多連登仔反對，都啱嘅，職位決定腦袋，要好有決心先唔會被同化

香港太多奴才妖魔鬼怪，佢哋要為自己嘅言論負責

方向#3. 香港民族大遷徙，好似公元前以色列滅國嘅猶太人咁，集體逃亡去別國先保留香港人血統及文化
a) 適合地點係邊度？台灣或英國？喺佢哋角度，對佢哋有乜好處？資金或專業技術？點樣說服到佢哋？

推

射人先射馬

用 linux

唔明

如果連唔洗錢，唔洗流血既行動都唔做，唔想改變
要錢，要流血既行動更加唔會做

Ok 等我領會下你講緊乜，非電腦專家sor

獨立
和理非非嘅可以搞中英聯合聲明同香港關係法

死開啦五毛

半個鐘到，少少面紅啦

一個英文字，竟然會變成關電腦事

我真係唔識喎

3個方向都唔可行
因為冇考慮過人性

例如方向2
去完外國軍訓
長駐當兵好過啦 返黎做咩
做警察又係
薪酬福利都好
抗咩爭

一係真勇武一係移民架咋喎

你啱，港豬係垃圾

工作假期去軍訓，唔會唔返嚟啦